スシロー黎左香港開鋪

開o係佐敦

日本主理?

香港賣幾錢件

有冇中文名

咩野口一

壽司郎

727 元朗見